# Présentation 

comment lire la présentation ?

```shell
python3 -m http.server
```

puis ouvrir 

```
http://0.0.0.0:8000/
```

pour exporter en pdf imprimer la html dans un pdf avec votre navigateur

pour en savoir plus sur l'outil de slide voir [remark](https://github.com/gnab/remark)
